Atreus 係洛基點解會聽唔明世界蛇嘅語言

又話條蛇講嘅語言太古老無人明
但明明條蛇係BOI嘅年代打後先出世
靠唔算bug

定我睇漏野

細佬時間綫Atreus聽唔明姐

未學到掛 等續集啦

推

gow個神話係有修改過
in game世界蛇唔係洛基啲仔女嚟

唔係下話

見到freya同odin結過婚就知唔同啦
tyr一開波就死咗
Mimir又係留咗喺kartos度

game入面有改過但唔代表改到連世界蛇都變左唔係 loki 個仔喎

如果洛基=atreus一個咁點生世界蛇出嚟
同埋世界蛇設定上都係巨人族
已經大幅脫離現實

密米爾唔係有講過呢條世界蛇係未來返黎架咩?
另外, atreus 同世界蛇都係巨人族呀, 有咩問題?

atreus 果陣聽唔明應該係仲未學o者我估

係個意識去咗未來再返嚟